對唔住 係我害死之鋒

連登魔咒真係work.....但我竟然話超過半年就自貼 而黃之鋒啱啱就判半年....
我應該話要坐監我就自貼

對唔住 係我害死之鋒 大家屌我啦

係你個名害死咗所有義士

屌你老尾走番去番工啦 仲黎開post

屌你老母咪撚咁嬌情造作啦，好撚嘔心呀。
你邊撚個咁撚大枝野呀，話自己害撚死之鋒。

屌得好

樓主都係返工算喇
唔出聲無人會話你啞

要返工 , 不了

自貼未?過唔過你都要找數la

你乜水咁大影響力？

屌你死5毛

屌你老母屈鳩我係五毛！攞證據出黎啦壽頭！
我話你老母被狗屌tim屌。

你係隻老母比狗屌嘅5毛 所以你係狗 又叫5毛狗

有證據你就攞出黎，無你就收皮。
屌柒你嬌情造作就係五毛，high撚大左呀你？屌你老母。

我唔會同5毛討論 拉低晒連登質素

唔洗拉開話題啦柒頭，一句到尾，有冇我係五毛既證據呀？
答啦，有冇呀撚樣。

屌你老母亂鳩咁屈被人屌得少。

看得自己那麼大

啲5我多到 仲以為自己係舊登

5毛

答啦撚樣，有冇證據呀。

有
你老母我有份屌 再唔係你去呠蕳街問你老母啲恩客.

我都係唔好再理啲5毛玩分化 黎緊補選一定要團結.

咪撚縮入你老母個臭閪度呀。
我屌你老母屈鳩我係五毛！？攞證據出黎啦撚樣。邊撚度見到我係五毛呀！？
我只係屌柒你叫你唔好咁撚矯情咋柒頭，咁撚樣又係五毛呀？

出黎解釋啦柒頭。

你嘅行為已經係5毛..
唔啱你唔值5毛 一毛比多你